[I/A] World Flipper 彈射世界(29) 風係癌症

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

依家d活動唔送石真係ho on9

召喚e巴我需要你

唔係點big 你課金

比人迫走了

呢樣真 宜家終於缺石

開房相關:
清主線贏左第一個boss 之後會開boss fight 功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss fight 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有幣換野，輸左好似唔駛扣體力(唔sure)
係boss fight 開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

下場

414284 e巴求幫

full

236161 不死

連基本生活都唔夠用

有冇人需要我

188888

個number咩事

好靚 但我需要e巴秒王

290567

我感覺到了

445473 不死

訓了
扮工見

sleep is weak

好 早唞

有冇人幫下我

open

148159

啱啱彈咗 314248

285609

244242

新手想問下首20抽咁樣係咪可開局

雙奶唔開得

即係要風奶+2隻同屬性？

講笑架雙奶仲唔開

好，thanks

想問下，魔女副手換唔換成暗大叔或者雷龍？
棺材想換隻奶副,上巴哈睇人話換雷奶，但我無有冇替代品？

有個問題當我風劍搭雷龍
升雷龍招技會減cd 會唔會影響到風劍個cd
定剩係睇風劍

技能速度大約是相加要除2吧XD

呢隊要升到點先可以Auto 70風？

風奶d聲

同埋你地隻2星鐮真係用3星石突滿？

6隻升爆哂mana board

大家覺得雙奶開局好啲 定係風奶風劍開好啲？

收突滿水毒ac
要未打過ex

唔用雷龍都輕鬆
用就真係突滿+升爆

233119白虎上

發現呢隊仲好用過雙貓組

不死上 270882

可憐隊長
雷屬用鬼頭試試

多謝魔王巴carry
原來火隊係咁撚勁

其實呢隻game又唔派石，遲啲開局又冇蝕，首抽又方便，真係逼人係咁轉生

果隊好易抄
呢隊穩好多，成隊cd都好快，可憐又食到勁多攻同技傷

呢個陣容唔夠風崩70打 係咪要升爆風奶招主動技
前排全部開哂ability 3 後排全部ability2開左 無點升過

5700戰力

成隊野起撚哂鋼咁都上黎問自已入去打咪知夠唔夠打囉

3技開完會加血加攻
開到就開
風奶要滿主動
其他主動都要有咁高得咁高
平均lv3主動就夠過

同人一樣既陣，人過到你過唔到，點睇都係練度唔夠啦，咁你點都要升

？？？咪話左唔夠打

收到

同埋隻4星貓要做m
亞里沙sub 風奶

auto崩70唔係好穩 想知可以點改善

ok睇錯 但你後面都講哂自已未做既野 係問緊乜

條八婆多人300攻少人1600血

我一早已經講隊野伏味濃
要頂到第一個fever真心唔易

跟到咁足都唔穩 睇黎我要重新考慮整唔整光fever了

開技
lv 有咁高得咁高
同埋有隻3星光都係加發燒
可以試下唔用水補

第一個fever唔難頂，係fever狀態下auto太on9

巴哈有隊落雷奶話好穩未炒過

禁住隻boss黎屌都on9

水補一定要落，再生+回血 條fever bar加到拍拍聲

成日彈啲on9位，又彈唔中boss

金剛奶真心勁

新手無資源怕升錯野
岩岩抽左雷龍 係咪應該升爆佢換走佐倉g

fever 彈唔中王=儲唔到技=兩次fever太遠=break唔到=收皮

巴打係咪插晒崩弓珠?

係 勁撚多效果

黑肉招三技爆咗?

爆左
可能我歌姬大技未爆
升爆應該歌姬+奶開技可以即刻入fever

勸世：有風奶都咪鬼玩呢隊

想要隻3星雷補都咁難抽

雷龍換走5號位會高輸出d既

你歌gay招回血爆未 回得好多

好似都未
我見升爆回160*5仲未計加回復量

升爆可能會穩啲，不過呢隊野真係要好撚高練度囉

我初初覺得佢全隊減防唔好用
點知依家根本你唔減隻boss都減鳩你
不如自己郁手

原來係180*5

好似192一下但邊有加回復量
等緊你報告再決定跟唔跟

alisa 做U

唔撚想打大石

3星奶招主動又未爆 歌姬又未爆，加加埋埋呢到都幾十粒大石 唔想打

搬空左貓頭鷹同不死王都唔夠風石仔用 係咪剩係可以等日替

Download完就咁
係ser更新緊？

vpn

thx for helping

第一頁可以睇下

係咪放晒d 5星你副隊就得 都係打唔到崩壞果d 關。。。

女豬同啊叔換位
啊叔再換走

第一句就係你後面個句既答案

咁啊叔個位 放咩

有無3/4星貓 有就換啊叔同水劍

有冇暗上場

4星貓
3星毒風

你開就有

右2

最後係咁？

480 766 暗上

睇埋3星..

亞里沙同隻貓換位

245 947 暗上

主：風奶-阿莉沙（2星弓-貓頭鷹珠）
中：可憐-雷奶 （是旦用住先-貓頭鷹珠）
尾：3星雷雙刀-4星虎妹（雷斧）/虎妹-3星貓（貓頭鷹武+貓頭鷹珠）

最穩...公廁組

1m2m 崩弓珠 3m 無名弓珠

點解唔洗主隊員係風都得既

到底雷龍加暗叔係咩邪門玩意

為左把雷斧...後面你進化既路...btw你可以選擇練虎貓..但之後會練多隻..

試下去打...中間打完50層風換崩武...自動加手動鳩按應該過到50...

點解解風癌隊D變種愈黎愈鳩
玩D正正常常既野唔得架咩
三星雷劍M3係發生緊咩事
可憐雷鎚又係咩事

幫第三隻練下level先...

三星雷劍搭雷武準備定我係甘諗
可憐雷鎚佢自己選...btw雷劍配可憐雷龍雷斧堅屈機

反正第三隻有combo就得

洗唔港突埋佢

阿媽教落...有得凸唔走去凸..係罪大惡極...

向暴力發展

其實玩得風隊都唔係要爆發
點解要貪心夾硬擺樣會炒車既野落去
就算要玩雷斧都係玩整備士
隻雷劍唯一有可能會落隊既位只會係U風奶

除非你無限資源
否則跟返大隊一步步黎

我睇到r哂頭

都岩既...但雷劍虎貓出個combo都快...
我已被洗腦

雷斧係邊把

唔差在整埋光劍落去 爆發

可憐唔插崩弓, M3雷劍唔食貓頭鷹劍仲要冇回魔
我想知你把雷斧點樣平到個DPS損失, 唔好講暴力

虎王？

鐘意睇出技

轟牙！

出技多左但無傷

咁正常應該點組 我仲未好明隻game d 機制

等埋四點一抽風奶瞓教了

唔貪心 雷奶夠

佢依個M3雷劍係出技少咗仲要DPS低咗

突爆咗

如月大人係我錯...引起誤會...
本身只係想佢用最少資源去打第一把崩武...

同時向未來既暴力型發展...我錯

咁我應該點組

dllm

大家當交流下
平時我已經好少干涉依類型癌風組隊討論, 因為真係擺乜都贏
但M3雷劍真係...

正正常常風隊去打第一把崩弓有咩難度

主：風奶-阿莉沙/水刺（2星弓-貓頭鷹珠）
中：可憐-雷奶 （不死武之後換崩弓-貓頭鷹珠）
尾：4星虎妹-3星貓（貓頭鷹武+貓頭鷹珠）

新手打哂主線好冇方向 請問之後應該做咩
同埋應該養邊隻

不死上351257 -1 刷到訓教
升分身請加2號機

借一借師兄圖...事實係想幫佢發展到呢隊野...本身係甘諗...佢50層都未打到..

標準型
珠有崩弓插崩弓
冇就平民弓
風奶U乜都得, 標準型係應該U三星貓/暗叔/海賊, you name it
有4星貓既情況下3號位唔會落三星貓

勇者

屌你老母

094093

張圖冇風奶你屌乜野
我都未屌

雷奶

再嘈貼張100lv版本

岩岩m3用木大叔過左 50 咁砌岩唔岩

單抽岀動畫但撚狗

頭先都係

直落。。。

好嬲
已經5-60連無5星

唔啱
隻風男冇用
換返隻2星狐
我知2星放入隊好難說服到自己
但2星狐係cancer風既重點黎

步入自己同自己協力既人生

抽突大家庭

我係咪俾人block哂了

幾時肯開打錢關好缺錢

點解唔用4星個隻風弓嘅？

我4個AC都刷到無哂體

1. 鈍足弓唔洗等佢落到底先開, 有時auto冇血都要等到落地先開風奶技真係傻傻地
2. 鈍足幾好用
3. 就算落到底arisa都成日miss
4. 單純唔鍾意arisa

個人習慣問題

鈍足係咩黎

debuff, 中咗既boss行動會減慢

我依家咁樣砌
仲有冇咩可以再執執佢風奶用依把定用番主線刷個把好d?

風奶U海賊既話應該裝係40com弓好少少
係咪冇4星貓3星貓？

有4星貓 無3星貓
40combo個把係咪你上面個把？

Yes

Arisa換4星貓
M3U3 4星貓加2星狐依個COMBO應該fix得好死下，依個組合auto就算開技開到錯哂，因為極短CD既關係完全冇所謂
Arisa又要睇自己位置開技又要唔中

等我仲突左隻風弓添唔該如月巴

我突到隻風弓100lv咪又係咁用

唔緊要既
學Ebra咁講，隻驚突唔突破既分別真係唔係超大，而且4星突算係易拎
我都有成堆風奶SP升完突完拎去試，試完擺返入倉

諗緊5星突左風奶先定可憐先好

Arisa遲下仲可以拎黎玩活著fever

緊係可憐啦屌

可憐100％

岩岩抽中左雷奶 依家呢隊仲有冇得改善

海賊正式成為我第一隻爆技5星
最早過大波炮

抽親都中重覆

原本組緊呢隊

我上面講既野apply全世界
thanks

即係咁樣？但U3位用咩好？暗大叔定海賊定其他？

你問U1下嘛
風奶U乜都得
大叔海賊狗屎垃圾都得
auto黎講我自己用落係海賊最舒服

係U1，唔該晒巴打

Trial and error 啦，入去打輸又唔扣體
試到得為止

有無巴打教我砌水隊

無落水毒，可Auto火70

無雷奶 無光盾

戰力係咪唔計隊長技 被動技個啲？
我見佢auto set比我個隊高戰啲
但係砌返同屬個啲好似勁啲

係

運営結束のお知らせ

有雙奶亞里莎係咪可以換其他？

終於拎左第2部機 刷野
得一部機刷連電話都唔洗用

如果我玩風隊係咪狂刷不死上黎開晒風奶同風劍D路?

白虎

502585

2星狐比風奶，雷劍u風虎，可憐用技傷斧，點睇

-2

3貓頭 互fol

214023

唔見

等等在開

唔覺得有咩問題，雷劍用40com珠咪得

你都爆哂機啦

白

209595

-1

但呢d key 3/4星我冇
雷龍都冇啊屌你老母

巨大白機

427154

呢隻係咪同4星貓 2選1？

巨大白機

482757

光上-1
064243

新手想問刷首抽嘅話係咪雙風/雙奶就可以開始

光上-2

2選2

雙風只限2隻女風5星
男5星

你唔follow

晍記得，在打？

我冇呢隻，得

係咪可以頂住先

光上

073600

499612

呢隻勁好多

有冇人入？

入唔到

4星貓主sub 呢隻？

係fd list add me pls

０．０１秒爆ED

水劍有冇作為其實抽到隻

光上 一條體 521256

暗大波SOLO大蛇58秒

432685 白虎 一條體

求指教

yes 換哂佢地d 武突哂佢

又手動背水癡線佬

167402

想問下我每日開game 都要重新dl 941 mb data, 可以點解決

點解雷龍仲難抽過5星

白

391935

60抽都冇見過

就井
井佢返黎OK

346673

做乜事先,就咁打6個字出黎

9成架仔都係U鐮刀

U牛角係大力好多
但要入場3技全開既話要2本80書
之後鬼頭>鬼頭>REBEcca

呢隊火好撚穩
巫女算係滿個充電機

所以打親街場架仔D大波炮渣我個隻好多

呢本是咪雷書

抽多幾下升埋佢拎珠

其實大波出技
要企咩位開先最痛?

近身既話 : 佢碌LASER會由上至下係到掃,打晒飛機

超遠既造 : 係集中一點射正BOSS,但冇力

NO
呢本係3星SG書
凸爆+80
珠+40

都係MUST的

白

328475

個技點解？ 都係充能？

係
一入場+40%

而家得3本充電書

4星 : 入場+10%攻+80%電
3星 : 入場+80%電
3星 : 入場全雷屬+45%電

(全凸爆時)

係正隻王前面最痛

佢碌LASER唔會由上至下係到掃?

打大蛇個時, 個頭死就會
平時唔會

佢最大問題係抄唔足
用崩鎚唔係用白虎把斧

暗隊真係正到痴晒線
最重要係大波

求心得

仲未拿獵到巴既精髓

【曜日素材ダンジョンlv50期待値】
試行回数:81回

◾️1回あたりの期待値
小 :10.66個
中 :4.14個
大 :2.19個
特大:0.37個
夢見 :0.05個

星3以上キャラ(一部例外除く)は30個特大素材が必要なので約81回で一体分の特大素材が集まります。

呢隊有冇片睇點用？好想學吓佢你地點用

唔係
雷劍又食唔撚到貓頭鷹刀
CD又長過4星貓
低combo過4星貓
一把雷斧一定justify 唔到咁多損失

暗隊
要大波佢最大波
要腿要獸耳有rebecca
要男人有棺材
要黑肉有黑肉
要眼鏡有眼鏡
要男人婆有男人婆

光盾本書做乜

一早有人拍片話穩5分幾6分鐘
不過條友突爆升爆晒
你用返原始d既隊突爆升爆都應該差唔遠

又黎爆技低練度?

好好丁

佢要用咩武器？救命

男人係暗大叔啊

我全爆技一定係玩NGA炒車隊
仲同你玩雷劍

打咩5MIN

佢咁講仲唔俾人屌死
隻隻100 95lv

想搭單問埋 而家玩第一隊

其實第二隊個原理係乜？谷隻雷奶開技先？

風70

Auto

印象中好似係FEVER書黎
唔岩用

光劍隊既光盾
重課既話 : 加HP 5星武
冇課既話 : 光劍

依個post既「公海條隊好勁」公式

爆技=低練度
未爆技=讓一隻角
技未有+號=未抽到
真係未抽到=未實裝

Ebra=無課
井 = 隻game俾返錢我
真係無課 = 我靠隻game賺錢

不死上級連開求carry
430540

火屬未實裝

Ebra=無課

完場請follow

我信的
ssr十幾隻係因為好彩
sr r齊係因為好彩
全部max lv係因為肝
manaboard學曬係因為肝
我真係信的

你係咪滅左團出左去了

係
我係咪唔應該出去？ sor 新手唔識
番工用唔到手動 滅左團

唔好食石
輸又唔扣體

唔係，即係你隊野太屎太快滅人地想carry 都carry 唔到你

風弓第一場就跌

誠實豆沙包

明明係隊友太廢奶唔起

點解係都抽唔到雷狐 海盗 風劍
其他垃圾就比我抽齊

麻煩下個post頭加段公式落去

佢仲要無等多個人 2個就go左，一入去食波就死左風奶

仲開唔開

即係玩到水毒?

Sor 今朝手動打街場過到
一自動就比人秒...

雷狐對奶真係世界級正

一開波果粒波auto 死人正常

抽齊

2人
怪錯你

唔講大波
淨係風奶都屌打

好多人都抽唔到 我依家可以點做好？
隊野好R J好廢 主線卡左 不死上級又唔夠做

水毒玩gay佬小正太

隊野咁撚齊

11隻5星

戰力 4185

我依隊都auto全70lv王啦

開場夠3個人就夠打架啦

即係咁 貼隊野出黎齊晒d角
但又話打唔到
不如試下提升下戰力先？
Exp 升角色lv 開mana

完全唔知答咩好 仲齊過我既風隊

齊咩 真係唔識玩
其實我自己覺得都幾黑仔... 60抽得兩隻可憐劍 無其他5星...

我呢隊仲係差火70過唔到

水毒可換暗大叔

但係反正冇呢個屬唔打都得

冇呀！有仲用3*咩

個個睇台仔同一隊auto全70就當自己同一隊唔洗升都夠打

所以我打完風水光暗雷 就畢業

我升到7200戰先 auto過
利申 3隻 升爆技

有冇人開場carry我啊

唔睇level
唔睇戰力
唔睇咩珠
唔睇manaboard
冇諗過一樣資源投資下有咩其他選擇仲好

this post in a nutshell

Sor 我重開不死上級求carry
等夠3人先開波 頭先細佬唔識

102367

諗緊升咩隊好
風隊已經玩到爛
打得又慢

升暗隊/光隊/水毒隊 邊隊好

我隊野唔齊人都ss左70lv boss

我仲刷緊崩弓 差兩把

有風劍已贏

水毒no1

無2U隻貓，可以用咩代

呢隊可以auto咩？

好似係送

抽到有

風劍

我冇課的，光盾用返光劍？

除左打崩壞隨便auto

好似我一個打緊咁

打緊崩壞

sure
打機課金是ON9行為

50LV一定跌的

搵隻齊角小號都冇

任何同combo夾既角都可以代3星貓, 都唔係必要角黎

雷三星有隻女劍可代

U位wo

唔係講緊首次通關個把
打埋70啦
而家差1把

咁好
我仲差29把

水毒好似幾勁

D武器除左崩武差1粒星, 全部都升爆左
角色珠就貓頭鷹+ 2粒崩武珠

要咁多把做咩

T0

吓
遲下有新角唔洗珠咩

上下調轉咪得

下 已經打左 70把 cls
我仲差85把

我想升爆一隊男主角
然後auto sub5
之後話好撚勁叫人玩

G持

我驚個活動重開你都未用到第10粒

咁唔刷了

我覺得每把15粒左右真係合理
30粒叫屎忽痕
100粒真係太誇

風隻4星貓升完技先keep到combo 唔怪得之前咁廢

岩岩先出第一把

358218

不死上

呢度全部都講緊最低要求係爆技

打左兩日仲未出第2把

我風15 ja

救命 你想打到幾時

如果後面玩多幾隊唔同屬
咪隻隻屬都要刷定20粒先

唔知仍遲D會唔會開返,而家打唔到

白虎上 046198 1條體

刷緊

2隻風分身10000石等聖誕

突都未突爆你班痴線佬打幾十粒係到

廢青
我風2火2

粒珠唔係風屬角先裝到咩?

暗上 4回 127391

吓
遲下唔會有風角?
一陣新風角又同一隻倉底風角有interaction
一隻新角要你兩粒咁

咁你崩壞級都唔係淨係得風屬先有珠

上級蟹,打到冇體 433 922

變左養生驚了

白虎上-1
254357

唔該曬巴打
不死上求carry 有200體
201990

風奶唔用送嗰隻風弓做U位，改用水毒係咪好好多？

-1,有人入嗎?完場會即FOLOW如未FOLOOW

雷書珠好寶貴

Cy開拆珠好冇

雷隊=重課

靠你隻大波打左9成血

495376 -1 白虎

448897 不死上連刷

本來被中葉carry得好好，突然斷線

好後悔

咁都係玩風算
升埋水毒?

唔係六屬玩齊都唔係玩緊隻驚

斷左重開
白虎上-1
310519

想問下u位裝珠其實有無用

mo

284339 幫打thx

無

咁我隊野差咩呢過唔到風70
奶 劍 4貓
鐮 光魔 3貓

唔係好夠奶力 全部都開到被動1 2 風奶滿技

出晒水

073248

有隻3星combo雷麻果隻換光魔？

U位D技最好都升下
1,2技要爆

好同意,同你地之前都講CY係要你玩齊屬

斷左重開不死上365147

arm

但係佢唔俾我玩火

其實虎貓有咩勁？點解唔用四星風太刀

combo

等16號之後,隻GAME出左冇耐,出既新角有可能BUFF其他屬,同而家係因為活動,係風先易過

短CD, 多HIT加combo加攻
而且太刀D技唔太夾

唔係

佢唔俾隻佐倉我點玩

LM睇得風既玩家玩到最後

火=火龍

on9

等UP抽

Cy可唔可以唔好再玩機率刷

好撚辛苦
800幾粒星又用唔到

承認了

火就是PF

等你開發再吹上神台

Sor 唔想打不死

你到底課左幾多井

依張圖真係見一次笑一次

我諗住係太刀配雷龍可以推高技傷
你依家亞莉沙配雷龍咪浪費咗雷龍啲技傷

隻暗弓係你？

大波is me

火屬剋我
除咗伊藤靜都避開我
點玩

其實點解你地可以萬幾石唔用，買完首抽之後唔抽？

任課架喎

3單姐

得一百粒碎

距離井好遠

射左一萬石落海抽雷書又同你講咩

因為係親生仔?

好勁 一炮秒

anyone 光上？

Me ++++++

大把人快過我

303949 一條體

347239彈jor

亞莉沙有回血有combo, 而且係送...

你可以試下用太刀+雷龍
雖然輸出應該會高左, 但係回血量會少左, 咁既情況你可能要入多隻奶去維持血量

已入

秒彈

屌又彈

佐倉招技同阿修羅霸凰拳個出法同距離都好似
火崩又加技傷, 佐倉又加技傷
懷疑佐倉U佢係最強火隊

094269

我依家係照落亞莉沙，但唔用四星虎貓用太刀

wadiu

火崩又彈波回魔
霸凰拳又彈波回魔
佐倉霸鳳拳一定係最強火隊

@扶

又抽

但佢疊到爆都好細力
FCED

yes蛇

50石 有償daily

不死上 159866

輸出靠霸凰拳

Ebra反正你兩隻都有, 試下佢
佐倉U霸凰拳
火巫女U海賊
是撚但U火龍女

不死上

261845

用左太刀會唔會接唔到技?
combo多既話D技可以係連出 e.g. M3 > M2 > M1 > M3 > ....

不死上同白虎上根本就最難打嘅關嚟

白虎上同暗上先係

打不死，你哋係用嚟換咩？

雷不死王同風白虎都難打啲

換突破石同料

佢把武換唔換好？

白虎>不死>暗>火>蛇>蟹>光>貓

風白虎好撚on9, 成日隱形

又要人帶
又唔科勞

換哂料先換武

白虎>暗>不死>其他

減半體仲想點

有時follow咗 要出去入返先見到

白虎上
405464

打雷不死王 係咁中麻痺 開唔到技

end~~~

how come 2u
diu u

睇下邊個禁科勞先
如果房主科先就ok
如果我科先 入左rm就會變8體
所以第一場我通常等多陣先再入

秘是常識吧

我自己開算
招一個carry英 我兩隻訓地

睇到啲code都要諗幾秒入唔入好

謝謝解答

咁樣有機會入唔返full左

不死 123279

191210

不死 076 640
250體

你有幾多個AC

不死 118498

follow完就斷vpn
白虎上
134057

玩3個acc是常識吧

429814 不死上

420814

完埋呢場去DEL好友先

爆晒

慢左

不死118498

其實如果雷龍U海軍 出技食唔食到貫通浮游果50+50%？

Combo點會低過4星貓，雷劍單boss 都15hits，300cd 高4星貓50，反正而加用仲爽過以前隻風combo，又大大力

咁樣組唔組到一擊炮

冇Rebecca

海軍出技後全體會貫浮

M雷龍咪食埋

118498 不死

lm 同你一樣陣，係武器用大蛇刀

你用大叔？

你地啲首抽去咩網買？

抽撚咗成萬石先有雷龍
屌你老母pickup

點先抽到雷龍

唔PU應該要5萬石

準備9萬YEN

10000石=66抽
雷龍pick up 2%=50抽必中
結論
ching真係非洲

井隻雷龍300碎姐

仲未有 用佐倉頂緊
幾時先有優惠包益下D窮撚課

科蛇抽左6隻姐係30萬石

曲線晒命另一種表達方式

歐抽人 你識咩

知你單抽就中

大家比面姐

佐倉點頂雷龍..................

轉AC會無哂D好友?

當清於血
反正冇人會開場

想打暗Boss

咁無雷龍丫麻

呢樣真刪好友又煩

抽
抽佢老母

好似轉第二部機會解除哂d follow

佢同你一次刪哂WO

WF傾向:

老屎忽 : 唔會開場,有氣都打料,中意CARRY新手

挖埋EX石啦 得番10抽

不死上3場 205 822

屌你 暗隊激光槍爽到仆街

但

望住火龍射空炮仲爽

火龍食晒30HIT好撚爽的

有人係咁中同一隻
我想中雷奶 佢就出雷龍
真係睇命水

shit我都中伏

auto 成日打空槍

協力已經好耐冇見過火龍

條蜥蜴

唔怪得有時分身開場會睇唔到
原來換機會自動清好友

次次乜人都fol咗先

貓頭鷹 18場
489 783

個天可唔可以唔好次次俾個網上source我試既時候我次次都發現係伏
我信多次
唔好又伏鳩我

N

075436 暗場求carry

今次試咩

咁耐以黎得外掛佬個隊闇真係點醒me

勁隊雷劍

多場=2場
冇講幾場=1場
1場=真係1場

係咪開場俾你射
我貓隊吸錢ok?

唔等閒玩住

中肯

diu
又玩弄我感情

我都係想中隻雷狐狸姐

跟

467784

暗上

可憐，配雷劍風虎仲可以長期keep住撞一下5hits

求下你比本書我

信咗
跟緊

雷書？要隨心

Gg no ppl

雷劍係4星果隻？

吊你正

加血鋤

下下五星武點撚樣跟

把斧兩凸了

抽唔到啲書啊

new風奶

靜靜雞抽先會中架

插落水毒到
20k血incoming

食完飯再開

如果無雷書 玩唔玩到呢種一拳超人

350153黑龍

唔得，有雷書都冇用，因為好似仲要雷書珠

不死上 366084 求大腿

巴哈個風雷一家親?

用咩裝好

我俾多幾次機會佢
你等我幫風奶換下SP

.GUN

95 100 100 100 100 100

睇到呢樣就唔gun 了，練都廢事練

013648

-2

一條體

我犯賤
上面位清講到毀天滅地
我爆兩粒石打主線升都升隻雷劍

我唔鍾意嘈交
我鍾意試

風毒

220129

越高練度條技bar越儲得少

Hmmmmmmmmm

幾勁 9分

我轉返隻4星貓快D仲唔會炒
點睇

白虎上
刷半個鐘
116223

開始練第二隻號

想問武器珠係咪唔可以同裝備武器一樣??

唔係
最好一樣

上巴哈串返條7頭

試左上面ching果隊真係幾快
你試下唔好落雷奶, 慢到pk, 用雷龍快好多
用4星貓比3m, 1m用2星鼠

thanks

我最鍾意玩雷龍可憐
OK

10場auto大概過到幾多場？

Gundam いきます

屌你依個好似有D料到

唔打暗了 有冇光R

打埋依到俾你R
你R到幾耐

咁如果武器技能係限雷屬角色先有效果
放sub都計架可???

我想中雷龍 屌

NGA 4分鐘PTSD Addition

4星貓係橙色果隻定係藍色果隻貓 果隻唔係3星咩

半個鐘都得

3M用返老虎啦

你低人4突喎

follow禾分身 742491053

304 966幾場大蛇

唔俾

睇黎未break秒唔到

差本書啊屌！！！！

113 055 大蛇

再抽

世界既和平同我正身既錢就交俾你射了

暗隊m插咩珠好

橙色, 藍色果隻cd好慢

171340
10場白虎上,有多無少

俾4蛇射完我再跟

A215

成日開場都冇人入

唔緊要
我分身冇乜朋友, 同我本人一樣
唔會俾人搶位

想跟但落左樓買飯

好多錢啊

貓隊每場多廿蚊
幾好搵

如果自己係風屬 裝鷹劍開技會唔會拉到自己?
有少少睇唔明樓上隻雷轉轉

一場打唔多個800都係不如6萬mana

我無yuna有無代替品
而家打一場崩壞風70掛成20分鐘
我風奶帶亞里莎 風劍帶雷奶 4星貓帶2星果隻鼬
練度好低無料升技

但係用分身體=免費

284199 大蛇-1

原來火都有全屬auto 70ss 了

476624 重開 大蛇

屌, 我做咩幫隻奶裝書

519835 暗上

"""練度好低無料升技"""
升店先啦

水上 528608

火
水
雷
光
風
都可以了
係差暗

好悶 有新野玩未

貓頭鷹，不死咁多料都唔刷

原來如果可憐放技個位靚 招大可以打兩下

有冇唔係風既討論串

個到雞碎咁多

205 975不死上

同緊4蛇互射

齊玩火
回家了

528608 水上-1

雷書要好撚多本,唔係講笑

入珠清單
鬼頭
機械人
科學家
黑猫
白狗
雷奶
雷狐

得牛角同雷龍唔係用佢粒珠

5張絆證，幾時先50張

佢降抗係咪會疊
岩岩一下680K

入珠

射乜

諗到秒殺白虎PT未

白虎呢條撚樣真係要秒先想刷
跳黎跳去
吊佢老母

有4隻都唔會放頭

開場兩個麻
跟住就唔洗多講了好似係

CLS
你究竟課左幾多井

無課

雷斧個刀下嘛

跟住等佢麻完
之後繼續跳跳虎

唔係 直接680 680 680咁

見到4蛇隻雷斧100lv
佢隊水一定俾佢冷落咗好耐

大蛇 211557

大蛇 326 256

水

多謝大佬carry

減耐有得疊
但兩個互乘唔係疊加

唔玩水唔俾你再射

下次再射過

158854

貓隊再場多40蚊hard carry

fced?
咁BEE+科學妹COMBO咪好撚勁?

黎
NGA sub5 PTSD Addition part 2

好耐無入PO
有無人講呢隊

虽说标题不需要佐仓 但如果你有佐仓 队伍的配置灵活度会提高很多 怎么配都行 既能按着现在这个套路只加进佐仓sub增强输出和回转 也能直接丢队长打全队技伤回转 反正作为人权卡 有的人请不要藏着掖着 果断练起来吧！虽然我没有！！

我一陣跟

不死上
015376

哎仆街唔記得轉返正體
唔好負皮我plz

193334 暗boss連刷

好缺最低級果隻素材 已經搬空左兩隻boss

負皮我既

>>229
検証したけど耐性ダウンは重複するみたい

唔疊WOR C父

放工再打，謝謝carry!

我自己都負咗

刷風弓刷到好多粒低級

疊呀上次秒光boss 都係4隻減耐

搬空左 攝牙la都唔夠

Auto唔到70跨屬

風奶5技
雷奶4技
風劍4技
亞里3技
暗叔2技
雷龍1技

武器除左崩弓全滿
風奶同亞里插貓頭珠 風劍插崩弓珠

應該要點做

架仔拍埋片

我而家個練度打一場要四個字
係咪應該轉行刷左雷順便升下雷龍先

黎了
PTSD黎了

黎
仲有冇NGA sub5隊型點唱

你咁ge 陣好似回轉有d 慢

528996
跳虎上-1

無四星虎三星貓可以點執 得隻松鼠

2星狗去左邊?

咩叫sub5

佢下面D留言吊緊佢WOR
GBF 公式黎

應該就係我講既松鼠? 係咪換走暗叔好啲

幾多井中

#2有埋圖喎
係打多左喎

要玩風劍搭雷龍應該要練度夠高
你試下雷奶去u2 用番隻2星松鼠去u3
另外試下把木弓換浮斧

依家係咪有四大流派
NGA
架仔
哈巴狗
連登仔

U3應該用高COMBO低回轉既SUB, 唔應該用雷奶
武器M1要用把 40 COMBO 充電既弓, 冇就要刷左先

又名 世界大戰
大陸
架仔
台狗
港仔

火隊

追咗一陣POST 發現俾人日鞭夜鞭嘅水屬都全70
而家係咪得暗未做到?

有冇高人指點下隊巴哈神隊30次無炒點組
我依家係無慘唔係無炒

有其他被動影響

係咪我隻AI廢D

实际本配置全auto通过率在火本也仅有可怜的30-40%

課金可以買勁ai

即課

屌你我跟個配置反左車
練而家火日任
升下技先

到依一刻我已經分唔清巴哈同NGA同連登邊個伏D

不死上求Carry 347 591 連刷

我只知好多中港台既撚樣
唔撚FC唔撚TEST
飛機到1-2次就扮老師教人

最服連登

公道d講
你未突爆晒屌巴哈話炒
同呢度d人未升好board話跟呢度炒係無咩分別
利申 無跟

公道?
我唔是跟巴哈
我是跟依到D清
搞清楚D好冇

定依到D清全部突爆, 早講丫嘛

點技全部都唔夠素材開 , 點解你地咁多

ok 我走先

打

default 凸爆係常識

唔需要特登提

ok

唔打
曜日關出黎做乜

回體刷素材關

六隻都未絆唔好睇攻略啦

啱

問題冇體點打... 打完又唔夠MANA開

d體任回架喎

錢=體
真人體力=遊戲強度
whynot

MANA > 500石 有60K
體力力 / 50石 100體任打

不死上 347 591 連刷

無限體的話
誰會課金

岩岩過到啦唔該哂ching

火隊得3成機率過關點跟

依家我對風X雷既隊型嚴重PTSD

幾時開班教人
0課多ssr多抽武高練度

風70?

抽蛋5%你都中啦
3成其實好高

其實唔難

火

咁睇日本了

咁係咪我只要高過5%就可以出黎教人
我聽日玩男主角隊

廿抽

5張絆證都炒

快

石係囉黎爆，唔係抽

運仔既野
係你就係你既`

意思呢到冇0課戰士

跟未

50抽大爆死

E巴=無課

復活未

可以重生了

復活緊

整夠一井咪有想要既五星囉

我都少課姐

中左隻暗女

真
twitter多正確資訊

井係少課
OK我改一改條公式

未井=0課
1井=少課
10井=重課

重課=幾井
少課=一井
無課=真係無課
無限重生=驚都未玩

唔係冇

係0課既話
請不要呻/吊 運営

咁我都信ebra未井既

爆技=低練度
未爆技=讓一隻角
技未有+號=未抽到
真係未抽到=未實裝

Ebra=無課
井 = 少課
真係少課 = 隻Game課返俾我
真係無課 = 我靠隻Game賺錢

買左個ac
想問係咪咁組？

yes 機已爆

爆機

換acc有償石會變左無償?

課左比支那買首抽帳，算唔算小課？

無課係話井就井

想問下暗隊點組
抽中左隻暗女

E巴

真

隻game課返俾我

pm睇過

2個都有+號

求光70 AUTO快刷隊
唔要風

首先刷抽首風奶是常識吧
然後整我隊連擊風隊, 打主線有1萬石
點都夠你回體+MANA

暗貫通

利申:首抽1光劍便開波

冇
依到講快刷=可憐U雷龍+雷斧= 神隊

冇貫叔呀

抽

整好4屬克住打崩關
火9分鐘 風7分鐘 雷7分雷 水打火要13分鐘係做乜事

nomorewindpls

雷7!??

Line群有人睇完nga跟jor

你是咪無神角水毒？

打料開技試試先

雷打水7分鐘

課金石唔係有BUG，點解大家好似完全無事咁課？

尋日睇過條水磨隊
我齊角不過唔記得武器同珠點裝
有冇人有張圖

雷

每日3場幾抵屌

無牛角同雷但有雙奶 可憐
想問下點u

風打雷7分鐘？

4MIN都叫慢
你隊野可以進取D

15600

呢度個個用yen課

4日先升到一下16400 mana

冇課過
真係唔知

個個都無課

火隊打雷70?

nga 係全通
火打雷有咩問題

sor囉

佢話係

連登清
巴哈
NGA
Twitter
新勢力 Line群出現了

有咩BUG?

冇利既野我係唔會做的

Line群咪又係巴哈

手痕20抽乜撚都冇

幾時有dc

個個好似你咁玩齊6屬乜都抽中咩
火main 得呢條路一係重生

點阻上大蛇個蛇頭重生

所以而家卡關卡到仆街

BREAK / 秒

蛇頭幾時有得重生

玩風火隊先叫玩遊戲

佢有8個頭的

我諗佢唔知有8個頭要打？

睇戲通常係用火燒

灌酒

風火隊係咩玩法

重開驚啲石會無晒
我見成堆人係度買mana 同十抽，唔通全部都零課

講開頭

8個入面

冰頭係最仆街

朝早咁多場
依家一個無

IQ題黎?

最鐘意冰同召喚

有無白虎場

啱啱知道咗

冰頭好撚西的

隻驚邊件裝最硬
想谷硬隻5*光騎

突爆

課金5星光盾武

24:08

+光耐ONLY
其實幾ON9

5星,但唔係全耐30%

無雷書可以dim gun

隊友唔給力

原來碌加血課金武係水屬珠黎
唔怪之得4蛇突2

全耐可能下次先再出

想問下風隊寶珠點插
跟GAMEWITH砌左隊浮遊
全隊插曬不死王粒珠是咪最好
U位插埋會唔會疊埋效果?

點解聯機隻白虎廢過崩壞咁多

大蛇見到24:XX已經輸了

無石抽可以dim gun

課

任課架WO

有巴打表演雷隊開場秒王未

中間隻main係三星？

咩意思先

新手打 中級機械人
228878

猫頭應

不如打上試下?

轉生半日後進度
咁嘅程度痴不死上級生唔生還到？

雷隊=雷龍

carry未?

GC緊暗70

差光70同暗70未4凸

上 機械人
294959

係，火幼女

吊你咩
+26%血

光盾硬撚到

Dancer突爆先定依碌野突爆先

大蛇 459631

水毒先

On9
水毒頭裝佢＝水毒無雙

轉生ac試打不死上，需carry
341151

水毒裝佢加埋粒珠實硬過碌柱

大蛇 515254

武器+35
豬+17.5
被動+20
隊長+40
=112.5

無講幾場=1場

開比我打未

仲有突4 +12

墓地10連?

風70打左11分鐘

水毒頭洗鬼佢頂咩
水毒硬食都得

右u係光五星? 無既可以換邊隻

用嚟做U

無人入

上 虎
099127

有冇人黎carry下

我已經唔知條毒撚有幾多血

有幾多

未放珠1萬3血左右

水血牛隊

新手 上 白虎求幫手
181156

邊個兩個手足係ssp川味玩緊彈J

gc play好了
multi唔好出黎害人

水上 一條體
095654

4蛇我係你就即刻去multi

每日都吹新風
又要練暗鐮刀...

13500左右 未放珠

咪又係風...

水補一野回1243

sorry巴打 唔好影我相

水奶補幾多一下

好串

唔知抽到井個日會有劍鬼未

以為佢講暗波,,,,,,,,,,,,,,,,,,,

依條係咪傳說中auto到崩3但全D既隊

不死上 474440

1場成粒鐘

水屬有冇邊個可以幫水毒叉電

唔會
其實LS雖然唔加攻
但冇都唔係=完全冇力

水冇充電機

隻game 體力咁少 大家點刷 開分身？

想開小號轉生 但搵唔岩

無敵狐狸

佢個隊型係HP全特化喎

等聽日刷多啲水料試下

屌你老母邊個搶我位

其實用最多體係刷素材/崩壊

分身都冇用

e隻game唔開分身係咪玩唔到落去

升rank

唔係
可以做黑e 好似我咁

真 上級嚟呢到自然有大大開比你

開場未?

入不死王直食粒波
然後指住佢個鼻黎笑

後期刷一百幾十場先1rank點頂

仲講緊風combo

好似回體會回快d

多唔多人玩風毒？

一次限定

好似冇循環用

買體1體2就ok

雷奶配落可憐劍到好撚勁?
真係會咁配？

有冇VIP買

有冇好隊推介
你俾個隊型出黎
然後description 有「大大力」「快好多」我就會木跟

好多人只得風隊

劍劍唯一指定唔係帶雷龍咩
唔夠血先雷奶 好似係

回血穩得黎又+技傷
你單奶夠做可以唔落

雷奶喎，唔係配雷龍咩

我講緊隔黎枱

好多人玩其他隊既已經棄撚左

講緊咩其實

不死上打到無體
409716

買左ai會勁d
仲有auto 1.5

哪有雷龍
四星齊曬係咁突都無一條雷龍
最後10抽中條火龍我屌
我要雷龍丫

55，真，依到個個都可憐雷龍雷斧勁穩定5分鐘auto崩3大大力快好多

屌 打完個五關火材料無撚哂體 wtf 大家會唔會食石回體 玩到6x lv 體力 完全唔夠

153349 大蛇

有冇抽雷龍既AI?

禾無你地果隻3星優娜

任課

其實點解要吊

差唔多萬5血

其實點解要無課

彈吉吉自殘都要1粒鐘先死

走火入魔

其實點解要有課扮無課

無課係態度

@果個人

5lv了 我要毒撚死班仆街

無課>可以理解,因為我都係
但無課又吊無體>理解唔到,我都慢慢自回輕鬆PLAY中

我珍系柚貨